4/14/24, 12:35 PM DSBDA9.ipynb - Colab

import requests
import bs4

Unsupported Cell Type. Double-Click to inspect/edit the content.

sending request

request1=requests.get('https://www.flipkart.com/poco-c31-royal-blue-64-gb/p/itm19effae969b86')
request1

<Response [200]>

request1.content

BeautifulSoup is used to store data in good format in variable soup

soup=bs4.BeautifulSoup(request1.text)

fetching comments/reviews

reviews=soup.findAll('div',{'class':'t-ZTKy'})
for review in reviews:
    print(review.get_text()+"\n\n")

Phone is good but camera is not good as excepted.READ MORE

Nice phoneREAD MORE

Camera quality is very nice low budget main good phoneREAD MORE

Battery is goodCamera okDisplay goodPerformance okFit the budgetREAD MORE

GoodREAD MORE

SuperbREAD MORE

Camera quality is goodREAD MORE

Nice. CamaraREAD MORE

Vary good product POCO C31GoodREAD MORE

Best Phone In PriceREAD MORE

fetching overall Rating

ratings=soup.find('div',{'class':'_2d4LTz'}).get_text();
print("Overall Rating is: ",ratings)

Overall Rating is:  4.3

fetch individual rating

rating1=soup.findAll('div',{'class':'_3LWZlK _1BLPMq'})
for r in rating1:
    print(r.get_text()+"\n")

4

4

5

5

https://colab.research.google.com/drive/155FHl9v_Ys_dfMxkc8yy88GNFEqGWYvk#scrollTo=2f2c5203-fc6e-4d25-9570-0eb90ba7c839&printMo… 1/3



4/14/24, 12:35 PM DSBDA9.ipynb - Colab

5

5

5

5

5

4

tag=soup.find('span',{'class':'yhB1nd GXgmTe'}).get_text();
print("The Tag is: ",tag)

The Tag is:  #JustHere

fetching Names of people who has shared their reviews

names=soup.findAll('p',{'class':'_2sc7ZR _2V5EHH'})
for name in names:
    print(name.get_text()+"\n")

Soma  Mukherjee

Gundraju Nanajee

Suriya Sahoo

Sumant Raj

Vivek Kumar

chandan singh

Flipkart Customer

Aman Pandey

AMAR DAS

SAURABH  MAURYA 

Fetching Questions And Answers of customer

questions=soup.findAll('div',{'class':'_1xR0kG _3cziW5'})
for question in questions:
    print(question.get_text()+"\n")
    answers=question.findNext('div',{'class':'_2yeNfb'}).get_text();
    print(answers+"\n\n")

Q:Is there a call recording option?

A:No there is no recording option, record can be only for unknown number & also the person on the other end can hear that this call 

Q:Is battery  removable?

A:No. Non-removable.

Q:Does this phone contains finger print sensor?

A:Yes.

Q:Can i use morpho device?

A:Yess! you can...

Q:Does it notify call recording, to the receiver?

A:Yes

Q:Can I play free fire and pubgjh vvvvcicctpycrrioiccee

A:Yaa

https://colab.research.google.com/drive/155FHl9v_Ys_dfMxkc8yy88GNFEqGWYvk#scrollTo=2f2c5203-fc6e-4d25-9570-0eb90ba7c839&printMo… 2/3



4/14/24, 12:35 PM DSBDA9.ipynb - Colab
Q:Which is best mobile among Redmi 9i& poco c31

A:both

Q:Volte support or not

A:Yes

Q:Type c charger is available

A:no, micro usb

Q:This phone Double volte supports or not

A:Yes you can use dual 4g volte

Start coding or generate with AI.

https://colab.research.google.com/drive/155FHl9v_Ys_dfMxkc8yy88GNFEqGWYvk#scrollTo=2f2c5203-fc6e-4d25-9570-0eb90ba7c839&printMo… 3/3